{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028875",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3016127",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천호 럭셔리 호텔 라 뷰"
    },
    "text": "韓国1位のノーハード特許企業との協力により、最高のゲーム環境施設が完備されています。 ネットカフェでサムスンオデッセイ49インチ240hzゲーミングモニターと32インチゲーミングモニター180hz200hzを設置して提供しています。 映画館のようなパーティールーム、パーティールームのような映画館、カラオケまで完璧な構成です。 最近、千戸駅で20年ぶりに唯一の新築ホテルがオープンし、約55室の客室があります。 全客室は特色のあるテーマと高級施設で構成されており、多様な脚色テーマルーム、メゾネットタイプ、ジェットバス、ダウン浴槽、ビジネスルーム、パーティールーム、空が見えるスカイビューなど多様な特色があります。 客室は全客室に個別暖房、エースベッド、高級アメリカン一体型ウォッシュレット、大型高級プロジェクトウィンドウ(ブルー反射ガラス)、高台器一体型ドライヤー、天井埋め込み型LG冷·温風機、高仕様カップルPC、室内照明などの高級施設が完備されています。 また、客室内ではKTアウトレット映画およびシネホテルで無制限の映画を視聴でき、お客様の便宜のために客室管理システムを導入しました。 ホテルは計53室の客室を保有しており、周辺には千戸駅、江東駅、千戸駅などの電車駅があります。 韓国語をはじめ様々な支援言語を提供しており、駐車場は千戸漢江プルジオシティオフィステル商店街専用駐車場を無料で利用できます。 予約時の入金および払い戻し口座は国民銀行の預金主であるカン·ハチュンであり、ノーショー政策を必ず確認して利用しなければなりません。 ノーショーとは、事前連絡なしに予約された宿泊施設を利用しないことを意味し、この場合には追加料金が発生することがあります。 客室料金は2名基準で設定されており、人数追加の際には追加料金が発生します。 追加案内事項としては、1人追加時に追加料金が発生し、駐車はチョンホ漢江プルジオシティオフィステル商店街専用駐車場を無料でご利用いただけます。 ご利用中の延長をご希望の場合は、あらかじめフロントにお知らせください。連泊の際には追加料金が発生します。 駐車施設は計5台を保有しており、実際の宿泊施設は写真や画像と異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ネットカフェの設備はどのようになっていますか？",
            "answer": "ネットカフェでは、サムスンオデッセイ49インチ240hzゲーミングモニターと32インチゲーミングモニター180hz200hzが設置されています。また、映画館のようなパーティールームやパーティールームのような映画館、カラオケなども完備されています。"
        },
        {
            "question": "新築ホテルの客室にはどのような特色がありますか？",
            "answer": "新築ホテルの客室は特色のあるテーマと高級施設で構成されています。多様な脚色テーマルーム、メゾネットタイプ、ジェットバス、ダウン浴槽、ビジネスルーム、パーティールーム、スカイビューなど様々な特色があります。"
        },
        {
            "question": "客室内の施設は何が完備されていますか？",
            "answer": "客室内には個別暖房、エースベッド、高級アメリカン一体型ウォッシュレット、大型高級プロジェクトウィンドウ(ブルー反射ガラス)、高台器一体型ドライヤー、天井埋め込み型LG冷·温風機、高仕様カップルPC、室内照明などの高級施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "映画を視聴することはできますか？",
            "answer": "客室内ではKTアウトレット映画およびシネホテルで無制限の映画を視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "ホテルの駐車場は千戸漢江プルジオシティオフィステル商店街専用駐車場を無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの予約時の入金および払い戻し口座はどこですか？",
            "answer": "ホテルの予約時の入金および払い戻し口座は国民銀行の預金主であるカン・ハチュンです。"
        },
        {
            "question": "ノーショー政策とは何ですか？",
            "answer": "ノーショー政策とは、事前連絡なしに予約された宿泊施設を利用しないことを意味します。この場合には追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名で設定されていますか？",
            "answer": "客室料金は2名基準で設定されており、人数追加の際には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車はチョンホ漢江プルジオシティオフィステル商店街専用駐車場を無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "延長利用や連泊の場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "延長利用や連泊の場合、追加料金が発生します。また、駐車施設は計5台を保有しています。"
        },
        {
            "question": "実際の宿泊施設は写真と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、実際の宿泊施設は写真や画像と異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 687,
        "QA": 665
    }
}